（sheshe）女朋友同以前啲ex仲係朋友

嗯 我係女仔 佢都係。

我好愛我女朋友

佢 應該都好愛我嘅。

但係我地間成日都出現一個問題-ex。

佢會keep住同ex whatsapp

平時會講下生活大小事

生日佢啲ex都會講生日快樂

佢話佢地只係朋友 係過去

話而家只有我 最愛我一個

但係我真係理解唔到點解要經常聯絡

雖然衰啲講句個個都話佢ex醜樣過我好多好多真係唔洗擔心

但係話到尾佢地都一齊過吖唔係咩

其實仲有第二個ex 呢個靚過我 女朋友同佢媽咪都好close

佢會嗌我女朋友做bb and ask do u miss me

女朋友答of cuz i miss u-.-

雖然係hea覆但係我見到都唔舒服

仲有佢既一個frd 佢講過個frd鍾意佢

但係點解可以唔避忌keep住好close keep住date

仲要成日講babe and i love you

我明女仔係會成日講因為我都會咁同frd講

但係個身份都唔一樣

我啲frd全部係直就算唔係都有穩定partner

亦都無其他人鍾意我所以我同佢地講love都真係只係友情

但係先唔講佢身邊有好多les

同前度同埋鍾意你既人咁close都唔啱啦係咪呀。

個女人一唔開心又要揾我女朋友話想要個hug

我點知你會唔會攬攬下搞我女朋友

見到女朋友嗌我bb又咁嗌其他人我真係覺得好嘔心

你將我放係咩地位呀究竟

我有反映過好多次但係佢堅持話只係朋友唔好亂諗

所以呢件事根本無解。

但係我真係真係好唔開心

有時見到佢地傾緊計我心情即刻會好差

我唔會發佢脾氣但係會靜左我都控制唔到

佢會sense到跟住問咩事但係我講唔出口。

我唔想佢覺得我好小氣

但係點解你唔識尊重我

你唔鍾意我同其他人行咁close就得

你就唔識點樣同人keep distance

乜可以咁雙重標準架咩

我唔想每次出街都唔開心收場

呢個惡性循環已經loop到我好攰

我唔知應該點做

飛得

我同我男朋友都有呢個問題
I know that feel

I know that feel.
情況同你差唔多，又係sheshe，只係同我女友close嗰個唔係佢ex，係佢鐘意咗兩年幾並表過白嘅女仔（A），但A一直無比答覆佢。
到我同女友一齊咗之後，A先話後悔無接受到佢，仲問我女友：“如果我宜家話我鐘意你，你會點？” 當然我女友拒絕咗A啦。

佢哋兩個又係好close，由朝傾到晚，早晨/出門/食飯/到家/沖涼等等全部都會同對方講，雖然未至於會講babe/I love you，但我女友會叫A做公主，A會send咀咀😘emoji比佢，又會扭佢計，佢哋又會等埋對方先一齊沖涼，A仲話要做佢最重要的女孩，仲有好多好多......以上行為全部都係喺我同女友一齊咗之後都仲繼續keep住，我知道之後好嬲，雖然我知我女友係專一於我，佢對A已經無感覺，但我接受唔到佢哋咁親密。

女友同A講過話唔會再咁親密，因為我唔鐘意，但A唔肯，仲用“朋友”之名比壓力佢（“朋友之間當然會互相關心架啦，你女友咁都接受唔到，咁我哋都做唔到frd了”），又日日send好多好長嘅msg比佢，全部都係話覺得我女友無以前咁關心佢云云。

最終我向女友提出：一係佢同A斷聯，一係我哋分手
呢個唔係威脅，而係我真係接受唔到。佢哋再咁樣親密落去，我係無法再繼續同女友一齊。
我女友話：“咁我只有一個選擇，就係同佢斷聯。”
最後佢哋斷咗聯，我亦覺得我同女友之間嘅一大問題消失，我哋關係好咗不少。

我覺得樓主要同女友傾下，呢D野好難會接受到，唔解決問題只會一直存在。就算樓主女友唔同ex斷聯，至少呢D瞹眛行為都應該要停。
同佢傾下啦，比佢明白你嘅感受，佢係真心愛你就唔會捨得令你難受。

多謝絲打咁俾心機覆
一立眼睇到部電話又係嗰幾個人心都灰埋
佢嗰種哎吔唔好亂諗啦朋友閒話家常咋嘛搞到我都無心機講落去
太多次心入面會諗：你鍾意啦
我好驚我終有一日太攰頂唔順

不過阿A係鍾意女仔？定係Bi?

對自己有信心啲啦 就算佢要走 你都留唔住嫁啦 搵個更愛自己嘅咪仲好 加油啊絲打

D女俾你搶哂了

真心一問 女人溝女人都儲睇樣？

你以為女人溝女人有閪就得？

Btw我女朋友都試過 佢仲成日報告俾我聽 話因為我唔著緊佢所以佢特登嫁喎
我叫佢一係分手一係同佢ex斷聯絡 佢最尾肯斷 唔係我真係分 好好地唔想戴綠帽
以前ex就係果啲叫極唔聽 我一直忍到分手覺得唔管佢就係我唔專制做得好好 到而家先明白自己一直俾人當係on9當係水魚 你認真拍拖點會另一半講極都唔肯聽 除非另一半好好恰做咩佢都唔會反抗

其實既然係朋友唔係情人，啲“babe" "I love you"呢D甜言蜜語根本無需要講，尤其是佢哋唔止係朋友，仲多咗”前度“呢個身份
既然呢D甜言蜜語無必要，又會令自己女友介意/唔開心，咁更加唔應該講啦
我建議樓主同女友認真傾下，認真話比佢聽你介意，希望佢唔好再講
如果有矛盾又唔講，一直擺喺心度，其實好影響彼此關係。。。
樓主加油！

佢當初唔考慮我女友嘅原因係佢想結婚生仔，但宜家又話對我女友有一定好感
我覺得佢一直當我女友係兵，宜家覺得隻兵比人"搶走咗"所以唔甘心，就番轉頭flirt番我女友...

同佢講你接受唔到你同前度搞曖昧，正正常常我都接受到，但一啲說話至少有返個距離

打錯 接受唔到搞曖昧

死tomboy，屌你老母

同我3p

佢真係好錫我架對我好好 只係佢會覺得同所有人都係朋友

一件啫 仲有千千萬萬個女女等緊巴打既

咁 你一定會揀個望落順眼既

我就係唔想逼佢分手定斷 好似擺到明唔信佢同埋會令關係變差咁 其實佢有時見到我個樣唔開心又係到問點解都唔知佢真on9定扮傻唉

知道絲打 我會試下開口架啦不過我驚佢會覺得我check住哂唔尊重佢我地感情好好但係我就係怕呢樣野會係將來鬧交甚至係分手既導火線

女人真係好恐怖做咩要搞住人地情侶安分守己唔好既 絲打都要小心啲呀

sorry 無人係tomboy 無老母你屌